會唔會終有一日有人發夢殺左何妖條仆街？

屌你啦牛屎佬！